係咪一定要鐘意先可以一齊?

Feel到有個人對自己好似有d意思
但又冇咩感覺
但自己條件又唔係太好

睇自己價值觀 有啲人覺得瞭解咗先一齊好 有啲人覺得拍咗先再慢慢瞭解 唔使問人 follow your heart

你都係單身啦。咪害人

只有願唔願意

認真答
冇咩感覺千祈唔好一齊
會搞到自己好辛苦
同佢互flirt下都會想嘔

利申：宜家經歷緊，每日都諗緊幾時講分手

當初點解會一齊?

諗住佢都幾好人
或者拍拍下會有感覺咪試下
點知宜家日日都好辛苦
見到佢sd messages來就覺得好煩好想講分手

唉 同我一樣

唔好 屈就自己做乜 搵自己黎搞

食咗先啦
食完先換下一個

所以千祈唔好試
寧缺勿濫啊

咁你打算幾時同佢講分手

終於明白個ex做咩玩失蹤成二個星期之後就做返朋友，連online中禁入嚟睇都唔會，特然討厭一個人係會咁

避開我避到好似殺父仇人一樣。。。。

每日都打算今日講
但原來分手都幾難開口下

直接啲，廢事大家難受，之前個件就玩逃避諗返都嬲

咁通常分完手會唔會做翻朋友
諗住話不如變翻朋友算

乾脆啲
唔好拖 早啲放生佢

愈近情人節分手就愈hurt

哈哈。。。天大笑話，佢話做返朋友 之後我打左二句，佢連續成個月連禁入嚟藍剔我都無，你咪諗講得呢句個人幾決斷，講做返朋友只係唔想借衰人

其實都係拍左唔夠一個月
我又偶然知道佢同啲frd講未去到非我不可個種鐘意我
就算散佢應該都無乜野

有扑嗎

咁仲等咩

一個月要就快